[redvelvet]今晚約左wendy食飯唔得閒上黎傾偈了...18+

佢仲送左朱古力比我 娛樂台手足今晚食自己吧

如題...18+

暗示佢黎m無得搞你仲咁開心

背景係咩來

電腦台

不舉sir呢個好笑

樓主自己喺屋企玩jer仔巧橙

po d短髮相啦 變正好多

下==完全get唔到個暗示

JOY....

張枱舊到甩曬色

我枝咪

哈酸

本身就係咁 甩咩色==

屋企好似好大

2019年啦

ok

影得一枝咪你點得知大定細

Ching今日咁happy

出奇蛋=驚奇不斷=經期不斷

🌚

屌你笑死

ching份人都風趣....

呢張最近影架wo

酸?

甩清真係好撚幽默

酸wendy
我想擁有你

唔好咁==

點解喎

雞都岩

樓主就好 我今晚要打jer仔過

你老母做雞

我雖然係fuck boy但我專一

抵啦 平時成日搞搞陣?

你都係

我係牛郎唔係雞

比次機會我 下年情人節一齊過ok?

你比錢我我可以做你ptbf既....

比你戶口我過數

仲上嚟鳩up
比Wendy飛咗？

wendy去左廁所

窮到比人cut左個戶口 收現金ok?

twice

冇三歲?

接緊客

咪撚盲反啦屌

好波 呢d傻仔唔屌下佢唔識驚

好波

植物人

qq

個口含過幾百條撚

淨係含過我個條

我明明反娜璉 但係唔知點解會係咁睇呢張gif...

你愛娜璉

好撚q想射精

應該唔係咁

同林娜璉做愛啦你

正常反應

講真邊有人會唔想屌

我今日同你做忌 ! ! !

係d精神有問題果d先會成日黑璉b

真係好撚柒 我頭先應該一時鬼um眼

我輕度弱智

型

咪聽佢講

你同喪清係咪同一間工場返工==

好美...

我監住佢做野

你成日比我打

irene黎架喎

去咁耐廁所
Wendy那個來

佢去左比錢埋單